有冇人知其實藍衫係點睇白衫？

當仲未發生逆權運動，藍衫係點睇白衫？
其實會唔會都好憎佢地？
自己就永遠冇職升，就算升到最盡，個時都差不多退休，但係人工都唔及做左幾年既白衫
仲未計大把人都只係傷心柴退休...隨時40幾50歲都仲係要比個22歲靚仔點